{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048274",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "화평"
    },
    "text": "忠清南道鶏龍市オムサ面の鶏龍(ケリョン)大学で486に位置した美味しい食べ物と親切なサービスで最善を尽くして祀った店です。運営時間は毎日11:00~21:00であり、休憩時間は15時から17時までで、注文の締め切りは20時30分です。月曜日にはお休みです。わが店では多様なメニューを提供しています。ジャージャー麺は7,000ウォン、ジャージャー麺、大盛りは9,000ウォン、ちゃんぽんは9,000ウォン、ちゃんぽん特盛は10,000ウォン、ロース酢豚(牛)は15,000ウォン、ガンジャージャー麺は8,000ウォン、ガンジャージャー麺、大盛りは10,000ウォン、炒飯は8,000ウォン、チャーハン特盛は10,000ウォン、カンショエビ(中)は35,000ウォン、チリソース炒め(中)またはカンプンユク(中)またはカンプンエビ(中)は35,000ウォン、両張皮の(中)は35,000ウォンです。おいしい食べ物を合理的な価格で楽しむことができます。多様なメニューでお客さんの味覚を満足させるつもりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏龍大学の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "鶏龍大学の営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "鶏龍大学は何曜日に休みですか？",
            "answer": "鶏龍大学は月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "鶏龍大学の注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "鶏龍大学の注文の締め切りは20時30分です。"
        },
        {
            "question": "鶏龍大学のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "鶏龍大学のメニューにはジャージャー麺、ちゃんぽん、ロース酢豚(牛)、ガンジャージャー麺、炒飯などがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽん特盛の値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽん特盛の値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンジャージャー麺、大盛りの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガンジャージャー麺、大盛りの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンプンユク(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンプンユク(中)の値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏龍大学で提供される食べ物は美味しいですか？",
            "answer": "はい、鶏龍大学で提供される食べ物は美味しいです。"
        },
        {
            "question": "鶏龍大学のサービスは親切ですか？",
            "answer": "はい、鶏龍大学のサービスは親切です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 332
    }
}